香港呢個地理位置真係無乜大既天災發生？

有冇地理撚

蝗災

山泥傾瀉 所以咁多年特別有個部門跟進

每日150隻蝗蟲走落嚟唔叫天災叫乜嘢？

世界好公平既
冇乜天災，咪過啲人禍畀你囉

舊年山竹咁快就唔記得？

年年都打風

就地震

善忘就係最大災害。

雞毛蒜皮